[PS4] Pro Club D1球隊招老手後防球員備戰VPL

暫時喺D1都未降過班，拎過21次D1 title，上屆VPL都入左銀盃四強

我地主打4231 or 4321，地面進攻為主，較少玩燒味波

時間 : 每星期打三四日， 21:00 - 00:00（可早開或打到訓）

我地誠招實而不華有經驗老手後防, 唔收part time, （良好企位意識同防守技術，同埋以團隊為先)

有興趣試腳者可以pm telegram : miroslavk

胡清

Pish